勇武師兄好勁!!!!有片！！！

係curry射入三分波

推

Btw 右邊架銀色車誤傷

好似中晒

不完美 可接受 有改善空間

Loop左幾次，太精彩

肯定係臥底啦

改善空間

臥底做既

我愛香港 我要清潔18區連儂牆

慢慢進步中
不過兩三個係唔夠數的
要同時再整多幾十個

黑警

屌第一個彈左落地

所以唔可以拋物線，一係用啲更易碎嘅樽

狗咬狗 第十秒睇真啲 背脊有閃光裝置